<b>Startseite</b>
Eine Liste aller Trainings (die App kommt mit zwei vordefinierten Trainings, andere können angelegt oder importiert werden).  Ein Tipp auf das Stiftsymbol auf der linken Seite eines Trainings führt auf die Bearbeitungsseite, ein tipp auf den Titel oder die Dauer des Trainings startet es von Anfang an, ein Tipp auf das "⌄"-Symbol auf der rechten Seite listet die einzelnen Übgungen auf.  Jede Übung hat eine Vorbereitungsphase (auf der linken Seite) und eine Dauer (auf der rechten Seite).  Ein Tipp auf eine Übung startet das Training von dieser Übung an.  Um ein neues Training hinzuzufügen, das "+"-Symbol in der rechten unteren Ecke antippen und "Erstellen" auswählen, um ein vollständig neues Training zu erstellen oder "Importieren", um eine Übung im JSON-Format zu laden.  In der oberen rechten Ecke der Startseite gibt es zwei Symbole: Ein Kalender mit Haken (ein Tippen führt zur Log-Seite) und ein Zahnrad (ein Tippen führt zur Einstellungsseite).

<b>Übungsseite</b>
Während ein Training läuft, gibt es einen Fortschrittsbalken, der den aktuellen Stand der Übung darstellt.  Links ist die bereits abgelaufene Zeit, rechts die noch verbleibende (gekennzeichnet mit "-").  Zwischen diesen beiden Zeiten ist eine Reihe von Punkten, die für die Übungen im Training stehen, wobei die aktuelle Übung blau hervorgehoben wird.  Darunter befindet sich der Name der laufenden Übung.  Während der Vorbereitungsphase der Übung steht vor dem Namen ein "Sei bereit für" (ein tippen darauf überspringt die Vorbereitungsphase und startet die Übung sofort).  Unter dem Übungsnamen ist eine Stoppuhr, die den aktuellen Fortschritt der Übung, die verbleibende Zeit sieht man in der Mitte.  Ein Tippen auf die Stoppuhr pausiert das Training (angezeigt durch ein Blinken der Zeit), ein erneutes Tippen fährt das Training fort.  Am unteren Rand der Seite ist der Name der nächsten Übung.  Ein Tippen darauf springt zur nächsten Übung.

<b>Bearbeitungsseite</b>
Auflistung aller Übungen eines Trainings, mit Vorbereitungszeit auf der linken und Dauer auf der rechten Seite.  Um eine Übung zu bearbeiten, darauf tippen und beide Zeiten können angepasst werden (hoch- oder runterwischen).  Ein Tippen auf den Übungsnamen startet die Bildschirmtastatur, um den Namen zu bearbeiten.  Unter dem Namen sind drei Symbole: Ein Pfeil nach oben, um die Übung in der Liste nach oben zu bewegen, ein Pfeil nach unten für das Gegenteil und ein Papierkorb-Symbol zum Löschen.  In der oberen rechten Ecke der Seite gibt es zwei Symbole: Eines, um das Training im JSON-Format in den Downloads-Ordner herunterzuladen, und ein Papierkorb, um die gesamte Übung zu löschen.

<b>Log-Seite</b>
Auflistung aller ausgeführten Trainings, mit Datum und Zeit auf der linken und der Name des Trainings auf der rechten Seite.  In der oberen rechten Ecke der Seite ist ein Knopf zum Herunterladen der Liste im JSON-Format in den Downloads-Ordner.

<b>Einstellungsseite</b>
Diese Seite hat drei Auswahlmenüs, um den Ton für die Ankündigung der letzten drei Sekunden für die folgende drei Ereignisse auszuwählen: Beginn und Ende jeder Übung und am Ende des Trainings.  Es gibt vier Auswahlmöglichkeiten: kein Ton, ein Piepssignal, ein Klingeln oder ein Applaus.
